結局總是不盡人意

見到你，很想擁抱你，可惜我沒勇氣，害怕你只會受更大的傷害，我不忍心，但我沒打算放下，我會一個人獨自藏於心底。

沒有你，我快樂嗎？從不，但沒有我，你會得到快樂。我再沒勇氣在你面前說這三個字，可是都是真的，我愛你。

最矛盾的心情，就是放手讓心愛的人走自己的路。

Ok

是但啦 人總有緣盡的時候 開心過就好了

無佢，你從不快樂。但有佢你就快樂？問2句就話好大壓力踩鋼線，咁係快樂？快樂地痛？

好希望係前女友同我講呢啲野

人唔笑狗都吠